有冇人知大陸判刑係咪可以唔公開

大家可能唔記得左，嗰12個人已經過左3個月，冇聲冇氣。
其實起大陸法庭係咪不透明到條友判左刑坐緊監都可以唔知?

中國憲法規定有言論自由添，又如何

陽光司法有咩好擔心

可能骨灰己散大海，而家嗰幾個係替身嚟

13年內一定要有結果，但呢13年可以無了期扣押搜證。

咁即係未判都要坐13年監

應該劉曉波緊